慈雲山手足可以入嚟

我朋友開咗個TG group可以一齊討論發夢同文宣嘅 希望大家可以入嚟幫手 我地需要各位手足幫手